【眼紅者勿入】口罩貨源急增，售價暴跌六成

記者連日巡查發現，各區藥房基於近日來貨急增和批發價下調，紛紛大幅割價求售：印尼口罩二周內炒價暴跌六成四，

記者走訪銅鑼灣和灣仔十六家藥房，發現十三家均有口罩發售，當中駱克道近崇光百貨一帶多家藥房存貨充足，口罩價格也有所回落，以其中一家藥房為例，約兩星期前盒裝口罩（五十個）平均售價高達五百元，但昨日最貴的口罩只賣二百六十元，購買的顧客亦遠比兩周前少；另一款一盒五十個裝的印尼口罩，有藥房於本月七日以每盒四百九十八元出售，及至本月十二日減價至二百九十八元，昨更減至一百八十元。

記者隨後轉往旺角巡查，發現十三家藥房均有口罩出售，

有店鋪上周以每隻三十五元出售韓國KF94口罩，昨已減至二十八元，買四隻更只需一百元，

減咁多咪又係有賺

唔通蝕賣畀你咩

可以繼續觀望撈貨備用

香港人最叻呢㸤

藥房狗早日仆街死全家啦

strong hold

多謝誠哥，大手入貨做低個市！！
誠哥既能力，好過一個港共政府！

香港人只識呢樣

仲有得再減 請堅持唔好食貴貨 劣貨

印尼人要出國打工，你覺得口罩會咩質素？一毫都比多佢